U-yo-i-yu i-tsa-li-s-da-ne-di di-tso-we-li-s-gi a-le I-tsi-qua-li-si i-tsa-tlo-na-s-di!  de-tsa-de-yo-ho-ye-no a-me-quo-hi a-le ga-do-hi e-tsi-yo-ho a-si-yv-wi nu-s-dv i-tso-hi-yu-sv go-hi-yu-hv-s-gi i-ye-tsv-ne-di-yi, a-le na-s-gi ne-tsv-ga ta-li i-yu-wa-gu-di u-tli tsv-s-gi-no-i u-we-tsi ne-tsv-ne-ho e-s-ga-quo i-tsv-sv.
